有無人同我一樣 想/唔介意去幫人

好似係街邊見到 有人攞住一抽二抽上樓梯 見到都想去幫下手 仲有好多情情況
但就唔知點開口去幫
有無人同我一樣 想但唔知點開口

多事囉。其實個個都想幫人，個個都可以幫到人咩